港女又高過番美女

In HSI we trust

call港股put美股有冇得諗 跟升唔跟跌

有 美股股值太貴 香港已經好難再大跌

美女逃生船 上左未

恒指鑽石能量底，最多跌到26300